點睇男朋友flirt女？

見面個時好似好愛你
但又無意見到佢同好多女IG DM?
點睇 應該點做？

騎牛搵馬，flirt到個好過你嘅會中出即飛你

如果男真係好愛個女 係咪唔會再flirt女 定控制唔到？

好愛就唔會flirt啦

同佢攤牌

唔會，我有flirt味關啲斷曬

散左不過，屌

其實我又唔係睇到好多對話 只係見到好多女 大家認為係咪flirt緊

你得閑冇事會dm d仔？

cap出來俾大家評評理

有道理

Cap到我就自己慢慢睇

姐信你唔過啦 連手機都唔會交俾你

Fd傾計唔得咩

唔死都無用
狗黎 養唔熟

扮睇唔到

好人好者唔會同街dm 覆人story
樓主都係搵機會偷睇內容啦
但要有心理準備

周

紅bro

可能睇完仲傷心

你俾我flirt返當打和

其實好難"無意"見到
點都係你有啲懷疑借啲以𥄫下架啦
睇你想唔想散姐
唔想就一定係扮無嘢 同埋唔好再睇佢紀錄
你嘈佢／真係睇曬啲內容咁你點？
睇完真係有嘢你唔攤牌又過唔到自己
爆咗出嚟大家都無退路一定要解決
同埋佢一定同你講：
傾下計姐／無架我最鐘意個個係你／下次唔會
然後你又會覺得佢平時見面又對你好好
之後心軟一齊返
你過一排又懷疑／又發現佢又dm人.......
無限loop

試過 最後都係散咗

唔會，女朋友夠好係飛機都唔想打

佢騎牛搵馬

唔想第日傷心好快d 飛左佢

總好過比人呃

係男人都會flirt女
但如果flirt中果條女太痴身
或者冇自己條女咁正
通常最尾都會講自己有女朋友
所以唔洗太擔心

我好明白你 早一個月我都見到佢whatsapp女仔 讚個女仔身材好好 我睇完真係覺得過咗火 過唔到自己果關 佢話唔係貪玩 不過見到我咁唔開心以後唔會咁做 之後我都冇再睇佢電話 因為佢有心嘅話可以做到一d痕跡都冇 唯有同自己講唔好咁信任佢同鐘意佢 將來佢真係偷食我都冇咁難過

分手
利申，未分

攤牌
嘈交

最後分手

係，但唔知可以點 其實同佢講完好似只係令佢以後做得小心d

有無自我檢討先開post？

斬佢碌鳩

我發現係斷斷續續 隔好幾個月佢地有傾下計咁 雖然我男朋友有讚個女仔 但我覺得個女仔冇咩野 所以我更加嬲 嬲佢唔爭氣 成個厹咁 我都係話完就原諒佢 但已經唔可以返番去以前咁100%信任

檢討d咩？檢討自己點解唔可以為呢段感情保鮮？定係檢討自己唔夠佢flirt 果位樣靚身材正？定係檢討自己一直以黎嘅信任其實係放任？

好仆街
諗番起以前自己都係咁
雖然只係朋友但係有時都會flirt flirt地
分手啦 或者落左warning先 咁樣做我覺得真係冇得原諒

代表佢想換對象
心中有你 根本睇唔到/ 諗起其他女仔

唔夠愛即

梗係話以後唔會喇 信住先囉 畢竟表面上睇個女仔講嘅野又唔係話曖昧 又斷斷續續 我男朋友應該冇咁得閒出去搵女 我諗咋 都仲信佢果陣係冇實際行動嘅 但佢又知唔知其實文字上已經令人受唔住？我叫佢將心比心換轉係我佢會點諗 佢又話佢明 但點解明白會令我傷心嘅事佢最後都做咗？講到尾佢唔夠鐘意我 或者已經係冇以前咁重視我

會偷食既人真係冇自覺架
聽過條友話都係約出黎扑過啫 冇咩特別
dklm

如果約出街我真係接受唔到 係死罪

港女不願面對事實拒絕回應

半年

真心一問 dm人story就係flirt緊人啦咩 fd吹水都得架姐

無啦啦咁關心人做咩？
依家講緊本身有女朋友
同fd吹水冇男仔fd？
無啦啦有異性搵你傾閒計傾心事會係咩居心
同埋啲人用ig係因為佢係wtsapp以外港女最常用嘅app，又可以熄notice

咁朋友都唔一定局限響同性既 傾下閒計姐